「永和葉問」成啃老不孝子，詠春日字衝拳痛擊殺母

新北市1名啃老族男子，習詠春拳十餘載，自封「永和葉問」，經常使用詠春拳毆打母親，遭母親斥責「你又不是我兒子，不用你幫忙！」，就使出詠春拳中日字衝拳痛毆母親頭部，事後還棄之不顧令其慘死。

案發隔年1月30日法院依重傷直系血親尊親屬致死罪，判15年徒刑。

魂。初弒

洗唔洗講埋咩招式咁生動呀

唉...
你既然問到
我就認真答你

首先,咩係「初弒」?
初次弒父,弒母?你明唔明弒字點解?
仲有個「魂」字又同「初弒」有咩關係?
你老母個靈魂初次俾你殺左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?

總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

學得支那武術個腦都係鳩鳩地 不意外

詠春學黎打老母都叫有啲用既

笑撚左個標題

好想同佢隻揪

台灣最美

想像下佢大叫 日字衝拳
之後先出拳
好有動畫feel

葉問又有新題材可以拍新一集

噫！

之問及，
私便坦然答之。

首為先，何及「初弒」？
弒父或弒母？汝知弒之意乎？
而「魂」與「初弒」又何關乎？
汝父母之魂致汝弒之？
其難在於何而加「。」於中！

言之汝名不至於戇鳩，更難於語也！

惶談有俏，不上於醜，哀哉憐也！

好Old school不過我鐘意

慈母多敗兒

負皮了
其實呢篇野睇幾多次都尷過個名

新北市+1分

經常使用詠春拳毆打母親，遭母親斥責「你又不是我兒子，不用你幫忙！」

Up乜鳩 唔太明

發揚光大

真係初弒母

Sor岩岩冇睇內文
自膠

老母練緊鐵布衫

咁先15年！？？？

15年？

果然
晌台灣殺一個人係唔會判死刑
佳佳真係唔駛擔心

入去睇下仲用唔用到日字沖拳

應該係佢阿媽發悔氣俾說話個仔聽

.-- . .-.. .-..

... .. -. -.-. . -.-- --- ..- .- ... -.- . -..
.. .-.. .-.. .- -. ... .-- . .-. -.-- --- ..- ... . .-. .. --- ..- ... .-.. -.--
..-. .. .-. ... - --- ..-. .- .-.. .-.. -... .- .- -.. . .--. .- .-. - -- . -. - --- ..-. ..-. .. .-. ... - -.- .. .-.. .-..

.. -. .. - .. .- .-.. .--. .- - .-. .. -.-. .. -.. . -- .- - .-. .. -.-. .. -.. . -- .. -. --. .-- ..- -- .. -. --. -.- .. .-.. .-.. -.-- --- ..- .-. .-- --- .-. -.. ... .-- .... -.--

-- --- .-. . . -..- -.-. .. - .. -. --. .- ... --- ..- .-.. --- ..-. - .... . .-- --- .-. -.. -... ..- - .- .-.. ... --- .-- .. - .... - .... . ..-. .. .-. ... - -.- .. .-.. .-.. -.-- --- ..- -- .. . .-. . .-.. .- - .. --- -. ... .... .. .--.

- .... . ..-. .. .-. ... - - .. -- . -.-- --- ..- .-. -- --- - .... . .-. .-.. . - -.-- --- ..- -.- .. .-.. .-.. .- ... --- ..- .-.. .-.. . ..-. -
-.. . .--. .- .-. - -- . -. - --- ..-. -... --- - .... - .... . -- --- ... - .. -- .--. --- .-. - .- -. - - .... .. -. --.
.-- .... -.-- ... .... --- ..- .-.. -.. .- -.. -.. .- .-.. .. -. . .. -. - .... . -- .. -.. -.. .-.. .

-.. --- -.-- --- ..- .- -. .- -- . ... ..- -- -- .- .-. -.-- .- .-.. --- -. . --- -. -.-. .... ..- -. --. . .. --. .... - -. .. -. . .-- . .-.. .-.. .-

-.. --- -. --- - .- - - . -- .--. - - --- - . .-.. .-.. .- - -.-- .--. . --- ..-. -.-. .... .- .-. .- -.-. - . .-. -. --- - - --- -- . -. - .. --- -. .-- --- .-. -.. --.- ..

點解而家台灣打死人什至殺咗人都係坐監而唔係最高死刑嘅

成日都講，台灣雖然都係用正體字，不過同香港人嘅好唔同

好似培根

台灣法官判刑一向都受社會各界爭議

唉，台灣法官
連台仔都成日串啲法官
最近馬來西亞籍女大學生遭殺害案
台灣司法界引來好大爭議
依家仲嘈緊

呀！！日字衝拳！！
打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打！

未睇過

單野2014年架

字清幾時用日字衝拳打柒世清

2014/02/13

Block!

佳仔仲驚咩
坐十幾碌出黎又一條好漢
香港分分鐘坐成世

FBI 啲失散兄弟

睇葉問仲暴力過玩GTA

母。初弒

帥哥FBI

BTW睇完佢打車輪條片真係差少少嘔出嚟

台灣最美的風景=人
永和葉問=人
台灣最美的風景=永和葉問

呢位巴打肯定係資深會員

呀佳：15年都不了

日字沖拳其實即係咩?

蘋果最近炒返起單案，你要屌咪屌佢囉，我免費幫蘋果轉帖宣傳咋

入監獄係浴室踩住番梘同人打
之後同班獄警打

屌你
好有畫面

呢個世界真係乜嘢人都有

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

so c wong

依套應該改名做葉問5

屌 你咁講完 成件事make sense左

講真 短打黎講 詠春真係幾勁

咁你撚勁唔去館長度挑機

有冇動畫睇

突然醒起之前有個台灣馬車同館長打
屌你用九陰白骨爪
俾館長踢撚到肌肉撕裂定溶解

葉問5？

呢單堅好笑

館長都俾左好多次機會佢
仲俾埋成身gear佢
但係踢就踢係無gear同最安全但係又最好笑既大脾

最近三單死刑
可能要咁嚴重先判死刑

個老母都唔係咩好人
生唔出去領養
到生得出就冷落領養果個
如果佢唔係咁賤
或者領養個大仔會理下佢
可能都唔使死
衰仔殺賤母，15年差唔多啦

睇完都唔敢相信係真
個形容太生動

新北市又加一分

新北又得一分

好撚生動

詠春打老母

咁先15年 咁少

所以蘋果借機會炒返起單案
最近台灣法官判刑過輕問題成為爭議

詠春終於有實戰了

真 個個學既鬼佬都薯頭咁

相母氣不過怒罵：「你這死小孩！你要打媽媽，你養貓虐母，生子不孝，38歲還住在7、80歲的老人家裡！」相男聽後竟以「日字衝拳」重擊母親鼻樑額頭等處，直到相母倒在地上爬不起來才停手，當時相母口鼻、眼角流血、門牙斷裂、額頭骨凹陷還大小便失禁，此時相男的女友返家，兩人沒有將母親送醫，還合力抬回房間。

但係都溝到女

詠春仔終於可以抬起頭做人

抱住對陌生武術既期待練習支那武功
結果練左幾年先發現自己浪費時間

老母年紀大先有用，老母後生啲都未必夠打

葉問四之日字衝拳打老母

又會知用邊招打死個老母

點解要叫日字衝拳

四隻手指，明明係「目」

點解唔叫目字衝拳

條女係咪都要比人告

條女好似無事，淨係條仔俾人告

咁先15年
- -台灣真係一個垃圾地方

佢好似冇問嘢喎

係咁撚好打出去打拳賽啦，係度恰80歲既啊婆==

記者只系職業
真正身分系武學家

打死自己老母坐15年監
台灣